美國跟本冇可能主動打北韓！

國會只係授權總統打中東恐佈份子。59枝飛彈都有共和黨人話侵侵違憲
今次，國會冇授權侵侵主動打北韓。只有南韓和日本受到攻擊時，美國先可以還手。
北韓不停核爆，射導彈，侵侵都冇佢符。

第三次世界大戰係不存在！

回大王，要辦到此事，不難

侵侵想打都無用，亞洲區堆盟友呢期好多麻煩野，日本準備換天皇，南韓大選，台就國民黨日日搵計搞殘民進黨

唔講亞洲盟友，英國又大選根本唔得閒理佢，侵侵拎到理由要搞都只能派艦嚇佢

因為燒山

宣戰權係總統到